「微博」香港發生大劫案

你老母微博熱搜第一
我地熱門一個post都冇

中國人真係好關心香港
咁多時間關心香港 不如關心下自己收入
我地一位侍應姐姐都搵16k以上（譚仔呀姐）
6億人得月入1000以下 依d就值得關心啦

咪又係支那湖南幫做

呢啲就係支那心態
又話血濃於水
睇人PK咁開心

有幾大呀睇過 屌

譚仔呀姐收入高過樓主

香港好亂

成個微博熱搜 日日頭3都會有侵侵
有4成係外國衰野 + 2成廣告 + 3成無聊野 （娛樂 電視劇）
得1成係關中國時事

連登熱門有5成係美中新聞2成膠post 3成本土新聞
唔講以為連登先係真中國人 微博粉紅係外國人

喂 都係低少少姐
都有14k未計花紅

點解香港新聞冇嘅？

有 岩岩上rthk fb睇左係有（6個鐘前post）
完全冇人想理

黑警自編自導自演？

一定係國安做啦

後台鐘意推咩就咩架啦

一定唔少得踩香港啦

講收入個段做乜撚 台灣人工夠比香港低啦

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, Chi-na)

犯法就係犯法，除非你老豆係警察

犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老

犯法就係犯法，除非你係支持警察

犯法就係犯法，除非你係元朗黑社會

佢唔講我真係唔知原來今日有劫案

岭乜撚

嶺呀屌 殘體字真係害死人

我叫佢地關心自己本土新聞呀
走去關心人地劫案 都唔關心6億人月入1000以下

咱們有国安法

香港地咩背景先敢做
心照啦

有保險怕咩,你話八九十年代就話損失慘重

又話有國安法就好好治安？

9成9 黑狗做
兩條友行入去 完全無警覺性 周圍望下都無
直行入去就扑
外觀 剷青帶帽同便衣狗一撚樣

微博尋日仲話GPHONE放狗比大媽鬧添

有冇人仲記得轟動一時既皇室堡劫案

事緣

當日係假日案發時係中午時份，劫案最先傳黎墻聲既係四樓一間珠寶行，當時兩名持槍匪徒沖入去故意向一名男店員開左一槍并勒令顧客店員安靜，當時男店員腿部中槍。之後匪徒就用硬物敲爛飾櫃奪走珠寶金飾離去. 離開之前向較早前受傷而不斷呻吟既男店員連開三槍使該名男店員當場死亡. 珠寶店護衛連同蜂擁而至既警察試圖喝止逃離既匪徒(呢下真係好蠢, 唔知點解香港d差佬咁鍾意叫”咪郁”), 匪徒隨即開火, 雙方駁火間警方火力明顯不足幾名軍裝警員及市民受傷, 呢個時候一名係商場入面等候會合兩名劫匪既大陸男子突然拔槍挾持另一名戴高帽既中國籍男子, 同時兩名匪徒又挾持一名小童, 呢個時候匪徒反而控制大局市民就個個雞飛狗走覓處躲避, 小童爸爸不理危險突然出現跪地要求匪徒釋放小童不果被匪徒當場擊斃.

gphone係侵侵之後 上得最多熱搜既人
成日都上 14億人都識佢
佢知名度真係好高

「內地不可能讓你打劫」
又係既，打劫係共產黨既特權黎

一般唔怕死做世界嘅都係強國人

唔係黑狗就係湖南幫啦

同埋100萬金器嘅劫案有幾大

系呀香港有底褲就劫要底褲唔要錢

內地洗鬼打直接拿好文明

又熱搜 班人都同無聊下

日日浸到仆街都無新聞

搶百零萬冇槍戰駁火叫大劫案

呢類「大劫案」，日日喺中國發生

大陸金鋪d金又假又唔純
班省港旗兵緊係唔係大陸搶

未見過大蛇or尿

又話好安全好穩定既

香港好危險千撚其唔好落來

又話亞洲第一？
大劫案大到一棟樓一半都無

兩萬蚊一兩 50兩 3斤多d

三條友分 仲要中間俾人賺

眨吓眼就fing 晒

共匪劫咗七十一年又唔見佢地講

重要賊贓要開折賣

百幾萬都叫大劫案
呢啲碎料，新聞app連push都冇push

中國前排先有單入屋行劫第一次失敗之後傷咗個老母，之後報案公安唔理。之後第二次個犯番黎報仇，殺咗老竇老母連好似個姪仔都入埋icu。
啲微博留言講到好似中國好安全滿街天眼咪又係攞嚟捉政治犯。

唔係你開POST
我根本唔知

同皇室堡個單一模一樣

一撚早變咗逃犯天堂啦，外國人犯完罪來香港就OK

大劫案

有著數未話血濃於水囉
而家香港第三波疫情爆得咁犀利
就即刻落閘唔做檢測唔俾你香港人入大陸
仲要你住緊果幢樓有確診做咗檢測都唔俾你入境

因為你係中國連發生緊咩事都唔知
你點留意 人地新聞報喜不報憂

大劫案
笑撚死
一個月都唔知幾多單啦

牛逼

證明香港警察幾廢

香港黑幫有皇軍照

好似STALKER 咁

香港好危險千祈咪黎香港

香港警察唔係好勁嘅咩 仲未拉到人

“我哋湖南人唔衰得俾人睇”

應該是洞庭湖草頭鄉班湖南仔

咁似周星馳個套電影既橋段既？

有六億芝麻仁要做一千年先有嘅收入
真係好大單

我村口隻狗俾人食咗

香港黑幫同執法部門都喺同一個阿頭你話喺邊個責任?

洞庭湖？

黑警唔理 唔通市民會理？

洞庭湖草頭鄉？

死開啦 湖南仔

如果唔係班戇鳩鳩警察 個匪就唔會挾持個小朋友 個老豆就唔使死

電影都講過話鬧市唔可以刺激d賊㗎喇

黎緊被人明日大愚 劫撚左成萬億啦 屌 偷幾件垃圾珠寶 就大劫案

先劫得一百萬
咁就叫大劫案

手足成功轉型

屌你呃鳩我

收嗲啦五毛賤種
你老母都成功轉型做雞

係咪上陽村？

勿相認

大劫案
未見過大蛇屙尿

村口隻狗好撚嘈

真係他鄉遇故知喇

我國真強大，香港人都唔知有啲咁嘅事

隻狗我養㗎，被人食撚咗

依家一百萬可以做到咩

乜撚野 是2020？
知唔知蝗國有幾多人未用過 而且唔識用 屎塔 痾屎
2020？

佢地既默認意識
河南人先係偷呃拐騙
全河南人都係賊

內地專材囉
啱啦成街金鋪

你睇邊個台新聞呀
有線都有報岩岩

係咪因為河南好撚窮？

佢地心目中呢單係大案

一來要捉實捉到你
二來D老鼠貨咁易走咩
三來都係保險賠
最後如果真係捉唔到人
大家都知係咩人做架啦
所以都冇乜好開心

香港很危險 之後咪再黎

香港打劫金行唔洗分贜都係買唔到樓
你打埋我果份

打劫保險公司

之前已經有新聞講
捉到偷渡客嚟香港準備打劫

大圈仔

係咁樣㗎啦
唔分散注意力
咁佢哋咪會將啲精神集中晒喺中國自身問題上邊

要衣錦還鄉

香港人俾你班省港旗兵搶嗰陣見慣大場面啦
搵個錘仔揼兩下就叫大劫案on99

有香港台灣嘅都係衰嘢
一係港獨台毒
一係意外天災

香港最大劫案未黎緊個5000億囉

你老母本身已經係雞
不用轉型 世代為娼

微博啲排行榜自己寫架咋

東涌成偷渡客上岸熱點
他們來自廣西、身材瘦削，
不排除意圖來港爆竊。

共匪輸出大賊

為什麼立了國安法仍然那麼危險！

有一段時間河南既坑渠蓋成日比人偷
所以笑河南人窮撚到要偷坑渠蓋
+埋其他河南人既偷呃拐騙新聞
講足十年 之後大家默認河南人=偷呃拐騙

就係佢地口中講既地域黑

屌你老母啲支那人真是cls

德仔老豆死得好慘

最撚好係支那人來做省港奇兵
再推返上去微博熱搜
睇下佢地炒車樣

屌 有幾大呀 100萬喺香港首期都俾唔起啦 消賊贓又要打折 之後仲要2個人平分 賊嚟講都算on9

所以果6億人咪個個都想來做譚仔阿姐

好難得竟然冇老屈話係暴徒
以前乜鳩都話係廢青暴徒做

有呀 只係咁岩得cap唔到

唔只係熱門一個po都無
係真係一個po都無

低收入又點，有洪水飲，水費都唔使交

有單咁既野？

乜中國有新聞架咩
從來報外面嘢先係新聞

WFC 你話好似上年代拎把ak47出黎就話姐

前幾日仲有幫香港全民檢驗打j
唔係就係香港廢青

香港都冇咩人講 邊度大？

點解無人問香港警察係邊

我都係睇微博先知依單新聞

以為佢地返炒幾個月前個單

點知係新

香港有黑警又有劫案
咁撚危險d大劣人之後唔好再黎香港

立左國安法都咁樣
警曱真係垃撚圾

我思疑係你做嘅

大劫案到連個盤都要偷埋走

真係好撚驚

算鳩數啦
微博d hot trend日撚日都係美國既負面新聞

原來有

呢個年代仲打劫金鋪，仲要擸咁少嘢。差佬拉唔拉另一回事，呢啲老鼠貨仲值幾錢啊。

豆泥金行，四眼仔腸粉隔離，撚有一百萬貨咩

咪上咗鏡囉

侵侵真係日日上榜

我懷疑係故意推上熱搜等多d人落黎犯案

返警署十分鐘都唔使

樓主用開微博先知

最大既劫案係97回歸，仲未翻案。

香港最大嘅劫案係咪講緊個庫房???

咁小事
又想營造到香港好危險
守法意識薄弱好多黑暴咁？

100萬都大劫案

100 萬都叫多支那人真係未見過大場面🤣

大

都幾明顯係輿論戰術

理下自己支那先....

搶埋搶埋都唔夠買冰，有幾大啊

微博熱搜根本係被政治、資本操控。今日有單男學生制止猥褻，反而被刑事拘留。咁大件事都無上到熱搜，反而讓香港搶劫高居第一不下。明顯將內部矛盾轉移到外部。好可悲。

如果係香港熱門新聞頭3既大劫案，一早就台台都有直播報導啦。

我都睇到呢個po先留意

大你老味劫案咩

呢個年頭仲明刀明槍去搶得果一百幾十萬
支那是但一單D咩電話騙案郁D都一千幾百萬啦

14億係中國既人睇緊香港既事
700萬係香港既人都唔知有d咁既事

除咗狗同支那閪 我都諗唔到咩人會做

係呀微博熱搜真係好無聊
烏魯木齊疫情就無人講
黃之鋒俾大媽鬧就上top10

gphone連續上左兩日
前日係gphone比藍絲大媽屌
琴日係gphone向外國賣慘

好慘 成日俾小粉紅鬧

見到佢哋既留言都唔開胃

中國貪官幾十億百億無大陸人關心香港一單搶劫大陸人就腦補好多故事

2020支那仲有拐子佬添啦

香港發生大劫案
美國發生大劫案

只有中國唔會發生

自己國家既時事無得討論
咪聚焦係人地國家既新聞到囉

精神上美國人
全世界最關心美國時事

逃犯天堂

popo趕唔切去幫手
所以無新聞

共匪的事，能算劫麼？接連便是難懂的話，甚麼「打土豪」，甚麼「割韭菜」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

正如tvb成日播美國衰野咁 對家文宣一部分黎

一百萬都大劫案
支那人到底有幾窮

9億人月入一兩千

炮都無有幾大單野
只係顯得黑警無能

首期都唔夠

熱門1係政府既，無得買（平日可能得）
熱門5，8都係買既位黎

熱門1上邊個個先係政府
個個長期置頂

重係第2

no，平時支那無乜事會開俾人買熱1，但有大事，即係宜家咁就唔可以買。
置頂是但啦。
10到12 都係有得買，支那要搞熱度唔會剩做頭幾位，10後都會。

得100萬2條友分
首期都買唔起

好似仲有一件揸車

村口以前有隻狗

梅西

成件事好滑稽
支那人印象香港經常有金鋪劫案，睇得港產警匪片多
因為支那唔俾拍相關題材 所以就覺得香港多劫案，治安唔好

唔好話ak,，連紅星都無

點大法？

肖戰自拍排第五

Who? 係咪真係咁無聊？

有陣時都好善慕活在牆內既天真同弱智

係呀好亂，唔好黎啦，等香港奶大陸自由行班友醒下，瞓醒發覺自己完全靠大陸食飯，依家手停口停

香港好多古惑仔周街劈友

支那人好有global vision 嫁，大部分人都係討論美國同香港

屌你老母有幾大
未夠大圈落手重
大陸燦羅AK掃死人
大陸呢排勁夠無差別斬人

佢哋活喺自己時空入面

一唔開心睇下中國新聞就會開心返

點解熱搜冇水浸嘅偉大嘅三峽大壩唔係堅如磐石咩東方威尼斯去咗邊

咪好似1984本書咁 老大哥永遠都有野俾人民去鬧
左SPIN 右SPIN 全世界都鬧過 就係唔會鬧老大哥

係支那 直接殺人啦
之前先有個女仔喺 支那人自稱治安好好 女仔都敢晚上自己出門[擼串]既大支那帝國度俾人係好安全既晚上殺死左

唔日日周圍挖其他人既黑材料
支那人又點繼續忍受到自己生存喺個屎坑入面

仲有個女仔俾人日日尾行 報警之後公安唔理
最後俾個人殺左
支那好安全喎

係拎你著數果陣就血濃於水咋
你咁諗已經太天真 事實就算冇第三波疫情冇反送中
班支那人都冇當過你係自己人

其實香港示威者應該趁機打劫再燒q哂所有商舖
至少賺大錢

冇得憎恨美國 支那人生存冇意義

朋友a：
朋友b :

朋友a：每個國家都一定有黑社會 劫匪
朋友b：中國沒有
朋友a：中國有共產黨

俾著兩年前呢個都應該係大新聞
但今年完全idgaf

永遠都係踩低別人拎優越感

你點知的?

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

微博第一
17億人教科書

中國人關心外國衰野
香港人都關心外國衰野

笑香港竟然發生呢d事
前2日佢哋先有小朋友被拐走
邊件事不可思議d?

100萬都大劫案？
電話騙案閑閑哋過千萬啦

佢哋接收嘅香港新聞真係咁樣

大陸邊有真香港人新聞

連水災都冇頭3 班芝麻人同圈養豬冇分別

劫走了選舉

以前香港好多踏港撚
外國新聞 下邊係屌自己香港

不過係恨鐡不成鋼
特別係d 基層保障野
法國開始向4天工作出現
香港連最高工時都未有

藍屍fb留言話係黃絲做